迪斯甸原來仲未退休,39歲

profile
Date of birth 16 December 1977 (age 39)

After one season with Bournemouth, Distin was released when his contract expired in June 2016. He has played sixteen consecutive seasons in the Premier League, with over 450 appearances in England's top flight – the most of any foreign outfield player,[3] but is currently a free agent.